Tagebuch Sat 27 Jun 2020 07:25:57 PM CEST @ debian

auf den vorgang "backup machen" wurde ein suicide death bot drauf gerendert
es schaltet ein active denial system ein b1 karte
2 logitech funktastaturen funktionieren nicht, 2.4ghz jamming-device irgendwo aktiv, interaktiv zum eeg/neuralink
medulla spinalis hack, schlägt mir fäuste an den kopf

bilder von urs blums garten werden eingeblendet, aber urs müsste beamen können da die bilder zu schnell
an anderen positionen im garten sind, diese bilder sind nur möglich weil urs / astrid blum mich 2002 mit einem
computerkurs angelockt haben, sonst würde ich diese dinge nicht kennen

-> somit wäre das ein suicide death bot von urs blum der verhindern soll dass das tweets.csv ge-backupt wird
dass shcon mal gefehlt hat, da es sowohl ihn als auch die staatsanwaltschaft (wo noch unklar ist ob urs den staatsanwalt
marco spring gekauft oder erpresst hat) überführt

dann loopt es: urs blum macht geschäfte mit brack ag damit dies möglich sei und versucht so brack AG auch in den
Krieg gegen mich zu zwingen, deep packet injection: brack<->härdi<->urs blum

m46 karte, urs will verantworungsdiffusion erzeugen.... Urs Blum: härdi hat die beweismittel bei tobias moser vertuscht


Tagebuch Sat 27 Jun 2020 07:33:16 PM CEST @ debian
der loop: twittere das jetzt an brack wäre der versuch urs blums mich dazu zu treiben mein offline netzwerk online zu schalten damit
er zugriff hat und beweismittel löschen könnte

somit könnte es sein, dass pfisterer der urs blum allenfalls dazu motiviert hat den tobias moser zu ermorden allenfalls diesen mord von urs blum dazu
verwendet hat um urs blum zu motivieren die staatsanwaltschaft erpressbar zu machen?

pfisterer würde natürlich nicht selber mit der studentenverbindung die staatsanwaltschaft ownen sondern einen rangtieferen wie urs blum dazu instrumentalisierne
dann kann er erstens urs blum mit den beweisen in den amoklauf gegen marc jr landolt schicken, zweitens könnte so pfisterer weiter seine hände in "unschuld" waschen....

der loop 2013 mit: doinik brändli hat/habe tobias moser gemobbt und ausgegrenzt wäre somit auch von urs blum gewesen u so eine weitere partei reinzuziehen
und noch mehr verantwortungsdiffusion zu generieren, urs blum hat somit vermutlich zugriff auf die überwachungsinfrastruktir im club / pfadilokal adler aarau gönhardweg 32
gehabt

der pfisterer der patienten zwingt starter-kits *remote korsakov* zu nehmen, würde beim ersten mal z.B. bei urs blum angeboten haben urs blum straftaten zu vertuschen,
dann sobald urs blum das erste mal von dem angebot gebrauch gemacht hat kann pfisterer immer und immer wieder fordern, wird verutlcih auch über nicht
ganz durchsichtige kommunikationskanäle bereits vertuschtes wieder einspeisen um urs blum dazu zu zwingen wieder von dem angebot gebrauch zu machen, soweit ist das 
nur eine hypothese, und urs blum würde das vermutlich auch nciht beichten können
->vielleicht gibt es andere menschen die das noch beichten können

unknöwn:
allenfalls auch nicht rote dy/dt karte, wenn marc jr landolt in ruhe gelassen wird tendiert er dazu siene dinge zu sortieren wie der kleine autist die plüschtiere
im wikipedia artikel, also würde marc jr landolt wenn ungestört backup machen und das mag dann der täter urs blum oder der täter hansjürg pfisterr nicht und 
marc jr landolt wird wieder wegge-cybert

mehr zeit / geld in überwachung, polize etc zu investieren wäre zwangsläufig einer folge davon dass man immer mehr und mehr vertuschen muss und immer mehr 
tagebücher und beweismittel bei zeugen/opfern löschen müsste

-> verursacher prinzip, dass sollen die täter dann einfach selber bezahlen...

Sat 27 Jun 2020 10:03:19 PM CEST
mir werden ohne kognitive dissonanz die fäuste an dne kopf geschlagen über das medulla spinalis implnatat

dann wird von christian tanner oder einer christan tanner sprachsynthese gesagt urs blum hätte grad mit sprengfallen der zürich verischerungen menschen ermordet

urs blum aktiviert die körperverletung über medulla spinalis dann wenn er keinen zugriff mehr auf marc jr landolts informatik hat da marc jr landolt
den laptop jetzt mti einem kabel direkt am server angeschlossen hat

somit kam dsa medulla spinals / medulla oblangata implantat vermutlich irgend wann nachts bei blums in marcs kopf

urs blum will nach der staatsanwaltschaft aarau lenzburg auch das fedpol ownen und erpressbar machen?

wie meine leder verstorbene tante annemarie immer gesagt hat, es wird nicht so heiss gegessen wie gekocht, für alle kleineren, ungefähr das was hier steht läuft eigentlich
permannet gegen mich


addendum:
malware die in ext4 vor beweismittel die von der täterschaft noch nciht gesichtet worden ist wird ein grosser file dump hinkopiert, so dass sich dsa backup verzügert
noch unklar wie genau, algorythmus der die inodes der rehie nach abarbeitet


urs blum und hansjürg pfisterer scheinnen das fedpol ownen zu wollen wie die beiden die staatsanwaltscahft aarau lenzburg oder midnestens den staatsanwalt marco spring geownt und
erpressbar gemacht haben. leak an FEDPOL, ich vermute die zwei 1960er und 1940er Täter sind bereits in eurer infomratik brauchen jetzt aber noch allenfalls eine leiche
als druckmittel, soweit habe ich ncoh keine beweise für dieses aussage, falls ich diese haben werde ich sich sie auf twitter stellen

es blendet mit stefan ott's sitimme ein: "die tagebücher sind sicher" udn mit dominic zschokkes stimme: "Tagebücher geniessen im rechtssystem eine speziellen schutz"
als ich dem nicht traue und denke dass das sprachsamples sind sehe ich, dass wieder genau die tagebücher auf meinem arbeitsrechner fehlen von 2013 wo urs blum 
den illegitimen stgb180 bei der staatsanwaltschaft beantragt haben

dann frage:
wird neuralink einen starlink uplink haben?



